其實蘋果廣告公司係一個大陰謀

依個只係一個前奏
一段短短幾秒既影片
足以令你地討論幾日

後續一定更加精彩

1